對唔住各位，我真係要退出了。

應該冇人識我了 當比我發洩下

上次走係因為肥芝單嘢搞到我屋企人，迫不得已離開左幾個月，但一路都有睇各位巴打絲打出post。

今次我係自願退出，d人可能會話，屌邊撚個識你呀？走啦！
你又啱既 多謝你入黎睇

入返正題，我唔會返高登，當初黎連登都係因為早洩太仆街，記得果陣大家都好興奮，d post都係keep住高質，特定幾個人出下膠post 但慢慢地我覺得呢個論壇變左。

好多mk 5p仔
好多吾系甘牙
好多真心膠 （睇到都覺得好柒）
好多人當呢度係fb
d post開始九唔搭八

一個post可以連續係熱門三日，1000正皮但得2位數留言

我唔係逼大家留言，但係我都好想同人傾下計，好似之前高登咁，互動性好高，大家都玩得好開心。

過到黎呢度，寫故既熱情已經慢慢咁無曬，加上d廣告真係太煩，已經無心機玩落去了

同埋我發覺每個post真係留言既人好少，全部都係玩肥婆icon，搞到我好灰。我唔係要咩存在感，但真係好撚寂寞

每次出故都有幾個熟悉的user，都有人話「龜頭巴我係你fan屎呀」「因為你先上黎追故」之類的說話，好多謝你地又高登支持到我依家，但我依家真係唔會再開post打故了。

by 肥婆磁石

再見

唔好

點三點相

唉

係咪有個好既肥歸宿

我有追post㗎

回家吧啦

我屌你 我早有家庭

多謝你

回家係高質d但又要比joe joe撚

Molamola
確實 mk真係多左好多
而且屌都屌唔曬
甚至有毒絲俾mk仔中出即飛

你地實話我吃不到的葡萄是酸的
但呢樣都係真人真事

見到5p字已經懶得屌

好撚認同 我唔明點解可以咁多真心膠 由一開始會笑柒啲真心膠到之後笑都廢撚事 一個post入面有大半都係真心膠

而家個個post都喺度呃正負皮 有一半既post都係正負皮投票post 做乜鳩？

想返返去隔離登 雖然係高質啲但人流真係少左好多 睇一陣就無野睇

好似無左個容身之所咁

don't leave plz

最撚討厭既係
呢度d人為屌而屌
咩全部女人都係雞，少少嘢就比人擺上黎公審
之前我都好憎KOL，但依家覺得人地貪心又好，點都好，關我咩事呢，唔睇咪算囉。
依家又出賣女友又借人黎公審咁，真係好悶。

咁似之前某xx郎嘅

快心 我會追晒你之前啲故

放心

下

多謝巴打

啊joe可能會改

唔好走啦 我留言啦

我都想走了

永遠會記住你出既肥婆故同你追撃肥婆既決心

等新高登app 上架，一起回家吧

支持你決定 亦講得一d都冇錯

由高登追你啲故追到黎呢邊
你啲故曾經係我同嗰陣追緊個女仔嘅話題黎 係回憶黎
而家佢已經離開左我 而家連你都要離開

屌你返黎追擊肥婆呀 仆街

永遠懷念 龜頭小嘴

之前啲故都有追晒
share比fd子仲比人話重口味
唔好走呀巴打

連狗又成功迫害一位高質會員

以前成日同frd講肥芝個故架
回憶黎架 唔好走呀

濛

多謝你
巴打要加油 你會搵到一個更好既女仔
到時記得講我d故

巴打

龜頭巴打

回家啦樓主

又流失一名會員

求下你唔好
我仲等緊你點樣比肥芝折磨架 求你

應該冇同你講過野 不過略略睇過你d核突故
真係可惜 不過可以理解

又話走做乜又keep住留言
no offense
定係1001埋個Post就走

你仲未見證小李同欣儀拉埋天窗喎

挽留 雖然唔係壞決定

唔好走
你走咗我仲邊有美極故睇
我仲可以去邊玩肥婆icon

Agger 牙

agger

覆埋d巴打絲打先得唔得

完全深有同感
由賭撚年代上到而家
而家連登越來越似5p
最睇唔過眼係成班招sp既on9
好撚肉酸

回家吧啦，依家高登係高汁啲，不過真係冇咩人可以一齊吹水，連登多人好多但真係個個post都無撚聊

同人一樣得返個殼冇左靈魂

好鍾意睇你啲故

挽留

唔好走

走之前貼肥之張相上黎先啦，我實在好好奇係點既一個大肥婆

我個名都係因為你而改

雖然好少留言但好鍾意睇你D故

連登太多細路仔
已經唔好笑 唔好玩

真走定假走, 唔想做真心膠~

走啦 唔好返嚟
連登全部小學雞
感情台當道

好鍾意你啲故

一路有追肥芝同欣儀故嫁
龜頭巴唔好走

芝士好味！

唔好走 挽留～～